PS5『Ratchet & Clank: Rift Apart』實機遊玩影片加長版,4K加光追

建議有4k電視用電視睇
原來卡通風遊戲有光線追蹤都好正
見地板,玻璃到Clank身體,敵人個大頭盔等等反映哂周圍既環境
細緻程度同啲動畫電影有得fight
仲有直接換地圖係咁打

PS5隻spiderman都有ray tracing
我諗黎緊幾年會變遊戲大作既基本

第一次發佈會我真係俾呢隻吸引

係咪60fps
好似好正

4K片

冇留意到大家playstation,日本美國有4k
台灣唔up 4k片

想玩依隻多過spiderman既
我本身都冇留意,係佢PS4果集某次特價個陣唔駛一百蚊
咪買嚟玩下又打得幾爽快

ps4個隻買咗幾年都未爆機

CAP底我

黎隻好玩

班市民好搞笑,彈彈吓咁